番到香港之報平安

PePe護士男朋友三日無上連登極唔慣

想知詳細Lm

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

Lm

返黎喇

安已不

仲搭緊車

利申：手機無check 皇崗

拍左賀國慶片未

返到屋企要好好休息

已拍

lm

我都想知

真㗎

多謝絲打

你估下

PePe護士係我架屌你

lm lo

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

去咗按摩？

Lm跟進

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

正經事